究竟今日會有幾多人去紅館睇表演？

坦白講 成日都話對準政權麻 有咩準得過直接追擊林鄭？搞到佢本身要出席嘅任何國際性活動都搞唔成係咪比去立法會發夢更有意義？
我個人覺得守住立法會並唔明智 一黎根本冇人 二黎啲狗要清入太易 係室內放煙霧彈都仲得 不過係人都知立法會兄弟一定要救 所以大家有冇咩諗法分享下？
有乜講錯歡迎直接屌鳩

Push

自推一下 時間唔多！

咩event??

今晚八點林鄭會喺紅館主持躍動大灣區嘅開幕禮
我係街上網好慢 唔好意思各位師兄 一陣出埋圖俾你

唔洗喇
我睇另一個post有資料
麻煩晒

其實本身已經有人係度出過post 唔肯定個迴響係咪唔大所以好似唔多人知

唔緊要
最緊要有人就得

林鄭今晚唔會去紅館

推

唔該哂 因為自己係街所以消息唔係好流通 我本身自己係fb見到有相顯示嗰度安排左警力 你就覺得如果兵分兩路其實都可能係一個好嘅方法 可以分散到狗嘅人數

係度貼埋本身講嘅呢單野先嘅原post